Wfh太耐冇見過靚女，而家係街見到D女個個都覺得佢地好靚好仁

個個戴口罩都好似好靚
見到個個都想cow

但個個著埋D臭閪褲/裙
一睇就覺得佢地好能仁
死臭雞

利申:不做犯法野

屌，嬲

係
睇到硬晒

係旺角行一轉真係j到出血
d女著咁少唔驚比警察強姦既咩

今晚白色情人節又唔知有幾多人去扑野
我驚係屋企都聽到隔離屋條小淫西同佢條仔扑野聲
平時仲扮晒CC文文咁

收聲啦，好麻屌你

有咩解決方法

我只係講出事實
我只可以聽聲丁

你再講我就舉報你！

你丁啲相算啦 樓主
話哂係幾萬卡數買返嚟 當然要J到爛先

個D係女神黎
只可遠觀而不可褻玩焉

你今晚有咩做?

我呢啲柒頭都係食粒安眠藥早啲訓

我已經搞到見到肥婆都漏精

我而家連中大email都覺係女神

個個帶口罩實係靚女，除罩睇到啲牙嚇到鳩縮

Cls 驚已報